據聞有人話防暴去沙田市中心ing

有人話防暴去沙田市中心ing
無法verify.
如果有事發生，大家一切小心

利申 p牌

朋友更正 係ptu

代傳訊息 我無法verify 有錯屌得細力啲 或由佢沉

721 召集 請廣傳